［2選1］939 定 5號 收息好？

想買隻銀行股收息
5號脫歐風險
939支爆
你地會揀邊隻長買收息？

939買黎為國捐軀？

內銀借錢俾市民 市民無錢還 阿爺仲要銀行減息去借多D俾人

金融股不了

買11

5仔啦

11號

5 有6厘息

2388

939只可以短炒波幅

支那銀行賬目條數始終好神秘

地區 上半年經調整稅前盈利(億美元) 佔整體比重(%)
歐洲 4.64 3.8
亞洲 93.6 77.1
中東及北非 8.34 6.9
北美洲 11.04 9.1
拉丁美洲 3.77 3.1
總計 121.39 100
英國 1.85 1.5
香港 59.84 49.3
其實脫歐真係影響貓仔咁大?

939

自己問心果句，如果開銀行戶口會開匯豐定建行? 你自己心中都有答案

問心
2間都會開

5仔好似係意債多 所以驚意爆出事

收一世息的話，工商會更好

5

點解

其實影響會係幾大？

準備轉向工業時代

11

真定假大陸d 廠唔係開始摺咩

咪係囉，d料邊到黎，係既話我長揸佢

939明顯有仼務在身，明知輸9硬都要借岀去，同送錢有乜分別，搵小股東笨，用你既錢幫国家搞好經濟